Ho tradotto le classi del GameModel e del Controller
Dopodichè ho scritto i test per le suddette classi e ho implementato parzialmente (solo metodi e parametri essenziali) 
le altre classi per verificare il corretto funzionamento delle suddette.